kb咪撚扮黃絲拎光環

我哋 係 kb火火，你問我答

自己睇留言

kb 不嬲黃， 火火就唔知

新歌無佢
政治一概唔講 同达哥有咩分別

😨

推

奶共奶到雪雪聲都黃